日程表英文版

有沒有英文版日程表，有居港外藉人士想聲援

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中文有冇呢